{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 북면 호텔 THE J (더 제이) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 ご予約の際, 2人基準で予約が可能であり、2人を超える場合は当日現地にて追加支払いが必要です。 追加支払いは大人1万ウォン、乳幼児5千ウォンです。 一人部屋は1人基準で予約が可能であり、追加人数は入室できません。 宿泊料金は2人入室基準であり、1人部屋を除く他の客室は直接入室人数を確認しなければなりません。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室に関する詳しい案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "何人まで予約できますか？",
            "answer": "ご予約の際、2人基準で予約が可能であり、2人を超える場合は当日現地にて追加支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "追加支払いの料金はいくらですか？",
            "answer": "追加支払いは大人1万ウォン、乳幼児5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一人部屋の予約は可能ですか？",
            "answer": "一人部屋は1人基準で予約が可能であり、追加人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準であり、1人部屋を除く他の客室は直接入室人数を確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室に関する詳しい案内を教えてください。",
            "answer": "入室に関する詳しい案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 425
    }
}